蕭生：我們不應成為共產黨同路人！！

今次唔同意你地批評許冠傑喎